覺唔覺得Chris Evans無鬚靚仔好多？

柒左

有鬚就佬味重好多

但我鐘意無鬚

屌

個人覺得before we go個look都唔錯

我覺
不過有鬚都好型棍子

軍佬

髪型出事
佢留鬚= man 左 唔留=靚仔

成個波叔咁

唔覺

抄雷神

雷神抄徐錦江

成陣蝗蟲叔父味